我公司唔比員工係facebook分享或回覆任何反送中資訊

番工番到連員工社交平台都想控制埋
垃圾MIRI SPA

推

請大家一定要記得！！！！
１。全面撤回逃犯條例
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結元朗站暴打站內市民
6 。721上環對示威者開36槍 義士被狗開槍擊中 下落不明
要求公佈義士下落

光復香港 時代革命

我無野講

五毛警報極高
膠post警報極高
五毛升級分化
頭腦必須清醒
不被捕不流血
兄弟爬山 各自努力
自己做到幾多就做幾多

[url] [更正] 7月26 香港國際機場集會

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]

727 元朗 （重點）- 元朗遊行已遞交不反對通知書

728 上環 （新增）-【毋忘上環】7.28上環追究開槍大遊行

84 將軍澳 - 【正式宣布】8月4日 舉行 「將軍澳反送中大遊行」

一定清算 不過唔係宜家

請大家一定要記得！！！！
１。全面撤回逃犯條例
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結元朗站暴打站內市民
6 。721上環對示威者開36槍 義士被狗開槍擊中

光復香港 時代革命

whatsapp 駛咩理 又唔係公司MAIL

其實佢想提啲藍絲傻閪啫

傻9公司
仲癲過紅色機構

所有政治立場喎....

公司點知你係facebook做過d乜?
公司知你facebook名?

自己fb輪到公司管？
咪撚理佢啦

屌你咩，拉落黎睇左第一副圖，笑撚到我，唔知以為係google,fb等大公司...點知....按摩店..

推比絲打睇

辭職啦，咁嘅垃圾公司

即係驚有人講是但一邊會得罪另一邊支持者
但唔比講本身已經扼殺緊自由

今時今日仲玩自我審查關公又唔得閒

所有立場喎佢冇講明邊一邊你做乜對號

我比較好奇點解你公司會有你facebook?

連打字都可以打到咁1999

On9好心佢就收聲啦

集中5大訴求
1.撤回逃犯條例，永不重提
2.撤銷612暴動定性
3.撤銷示威者控罪並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

光復香港，時代革命

我覺得佢驚黃絲多
藍絲好多都係得個講字...

佢話唔好表達政治立場咋喎

有咩問題

我地公司好興加晒全部人facebook...

私人fb 同返工add 老細同事客既分開

set privacy 咪得

食住條水, 順流推元朗, 再spin去上環!

做得好 開佢名

點解我自己個人社交媒體唔表達得自己立場？
關公司咩事

😡

個HR/Manager是咪on9
話唔好以公司名義講/返工唔好講/唔好因為客人立場影響服務質素咪得

（瞄準政權）上環黑警36槍企圖殺害抗爭者 中共策劃元朗恐襲

所有嘢都係中共係背後策劃
如果呢個政權係仆街係十惡不赦
咁擁護佢嘅黑警 黑社會都一樣咁仆街
咁十惡不赦 但唔好浪費咁多時間係呢
班卒仔到
主力打大佬 瞄準返中共 唔好out focus唔係就真係對唔住咁多位被呢個政權殺害嘅戰友

義士宣言：不排除成立臨時立法會

[長文] 因時代周刊直指港府失去管治香港能力嘅分析

支持前線所有決定

民情，輿論，選票，呢啲唔洗我哋去諗，點去收拾所謂嘅殘局，就交比啲政治人物去煩啦

我哋要做嘅係我哋認為啱嘅事

「人民不應該害怕他們的政府，政府應該害怕它的人民。」（People should not be afraid of their governments. Governments should be afraid of their people.）

五大訴求，勿忘初衷遍地開花，不撤不散打倒軍權，反對國家恐怖主義光復香港，時代革命

—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

定性721黑警上環血腥鎮壓，元朗黑社會恐怖襲擊，警黑合作散播中國國家恐怖主義:

警察戰線:

警察冇預警下開槍射36發橡膠彈，有人爆頭，警察已無視通例，已失去合法性
警察放任黑社會打市民，完全冇制止，並假指無發現武器收隊，傳媒發現雙方實有公開溝通
警察公然無視電話求助，元朗警署落閘，違反警隊職責

黑社會戰線:

拉攏任何政治冷感市民，有錢人，元朗問題非個別事件，收錢恐襲任何區都會發生，任何人都有機會中招
俾藍絲睇到佢地支持何君堯即係支持黑社會打人斬人，令藍絲同何君堯反面

國際戰線:
向外國抗議中國政府散播國家恐怖主義
向外媒及各國投訴香港警察包庇黑社會合作各自無差別打人，違反通例無預警開槍，已失去合法性
港鐵作為國際地鐵聯盟之一公然妄顧市民安危強逼市民離開車廂被打
黑社會涉嫌在元朗發動恐襲襲擊，主腦直指中共政府

自發治安戰線:

港鐵戰線:
全面係所有車站招貼: 元朗站逼市民落車被打，妄顧安危
一定要令每個站每個角落都見到
全面不合作運動，再加宣傳市民全面罷坐港鐵

其他紀律部隊戰線:
拉攏非警察的紀律部隊，要求表態，為違反紀律部隊職責的警察投訴

其實外國有唔少公司而家睇完cv係會check你ig fb
除非你用鳩名, 空殼email, 9唔搭8的icon photo就難d搵到

FB無同事...... 明知同事FB A/C都唔會ADD

佢都係建議姐 你可以唔聽既

facebook唔add friend冇乜野可以睇到，咁如果你自願add公司/HR facebook又自願唔set任何privacy俾佢哋睇就真係無得怪人，就算唔計政治，facebook之類既social media本來就唔應該同公司有任何接觸

On撚9公司，員工私生活都要管，扑野之前使唔使問吓你班經理先呀？

不嬲都另開fb account add公司啲人。
我正常 fb 只有真朋友。

罷去

其實開公司都好撚慘
俾你講就隨時自己上身
唔俾你講就扼殺自由

講係藍嘅俾黃屌
講係黃嘅俾藍屌(但明顯會細力好多)
講係中立嘅就俾全世界屌

賣身咩